會員N.賓同我入一入黎

做咩無端端打人

你估牙賓係世清咩

世清唔打人

你都唔係熱狗

打人？佢打飛機添啊！